\section*{Exercice 1 (5 points)}
	
	
\subsection*{Question 1}
On a $P(A \cup B) = P(A) + P(B) - P(A \cap B)$, soit $0,4 + 0,6 - 0,3 = 0,7$.\\ La réponse correcte est \textbf{d.}
	
\subsection*{Question 2}
On a $f(x) = \left(x - \dfrac{3}{2}\right)^2 - \dfrac{9}{4} + 4 = \left(x - \dfrac{3}{2}\right)^2 + \dfrac{7}{4}$. Le minimum de $f(x)$ est obtenu quand le carré est nul, soit pour $x = \dfrac{3}{2}$.\\ La réponse correcte est \textbf{c.}
	
\subsection*{Question 3}
Si $u_0$ est le premier terme et $r$ la raison, on a $u_5 = u_0 + 5r$ et $u_9 = u_0 + 9r$, d’où par différence $u_9 - u_5 = 8 - 26 = -18 = 4r$, soit $r = -4,5$. \\La réponse correcte est \textbf{d.}
	
\subsection*{Question 4}
On obtient successivement comme valeurs de $A$ : $16 ; 28 ; 52$ et $100$.\\
 La réponse correcte est \textbf{b.}
	
\subsection*{Question 5}
\begin{align*}
	\overrightarrow{AC} \cdot \overrightarrow{DB} &= \left(\overrightarrow{AB} + \overrightarrow{BC}\right) \cdot \left(\overrightarrow{DC} + \overrightarrow{CB}\right)\\
	& = \overrightarrow{AB} \cdot \overrightarrow{DC} + \overrightarrow{AB} \cdot \overrightarrow{CB} + \overrightarrow{BC} \cdot \overrightarrow{DC} + \overrightarrow{BC} \cdot \overrightarrow{CB}\\
	& = 3 \times 3 + 0 + 0 + 2 \times (-2)\\
	& = 5
\end{align*}
La réponse correcte est \textbf{b.}
	
